REGISTERS FROM "CPU" item in Microchip Studio  

GPIOR0 - General Purpuse I/O Register 0
GPIOR1 - General Purpuse I/O Register 1
GPIOR2 - General Purpuse I/O Register 2


SMCR - Sleep Mode Control Register
SM2...SM0 - Sleep Mode Selects Bits
000 Idle
001 ADC noise reduction
010 Power-down
011 Power-save
100 Reserved
101 Reserved
110 Standby 
111 External standby
SE - Sleep Enable


MCUSR – MCU Status Register		- регистр статуса микроконтроллера
WDRF: Watchdog System Reset Flag	- флаг сброса сторожевого таймера
BORF: Brown-out Reset Flag		- флаг сброса супервизором питания
EXTRF: External Reset Flag		- флаг внешнего сброса
PORF: Power-on Reset Flag		- флаг сброса при подаче питания
 
 
MCUCR – MCU Control Register
BODS - BOD sleep
BODSE - BOD sleep enable


PRR - Power Reduction Register
PRTWI - Power Reduction TWI
PRTIM2 - Power Reduction Timer/Counter2
PRTIM0 - Power Reduction Timer/Counter0
PRTIM1 - Power Reduction Timer/Counter1
PRSPI - Power Reduction Serial Peripheral Interface
PRUSART0 - Power Reduction USART0
PRADC - Power Reduction ADC


SPMCSR - Store Program MEmory Control and Status Register
SPMIE - SPM Interrupt Enable
RWWSB - Read-While-Write Section Busy
RWWSRE - Read-While-Write Section Read Enable
BLBSET - Boot Lock Bit Set
PGWRT - Page Write
PGERS - Page Erase
SELFPRGEN - Self Programming Enable


SP - Stack pointer


SREG - Status Register
I - Global Interrupt Enable
T - Bit Copy Storage
H - Half Carry Flag
S - Sign Bit
V - Two's Complement Overflow Flag
N - Negative Flag
Z - Zero Flag
C - Carry Flag


CLKPR - Clock Prescaler Register
CLKPCE: Clock Prescaler Change Enable
CLKPS3..0: Clock Prescaler Select Bits 3 - 0

